形象太錯太壞 怎可愛得起

最近鐘意左個女仔，但係驚佢覺得我花心，
有咩方法可以比到安全感對方？
利申：唔識表白

所謂花心純粹只係源於自己嘅保守

其實對住佢個時，我只係諗住佢